大家鬧交聽過最HURT既說話係咩？

唔好唔記得你有咗我BB

HURT?

你當自己係邊個？

你想嘅話, 我哋可以分手

呢句又係好痛

依家關係點

你有撚病啊？

我會覺得人身攻擊唔係最hurt

完啦

你有冇愛過我

之後都係分咗

結果係咪真係完

我冇咗你都得

你可唔可以學下xxx咁

出左嚟做野無再聽過

呢個會灰 但聽得出係鬧交火遮眼

屌 第一句中

我既野唔關你事

我以為你會明

如果我中意你 我過唔到三十歲

果下即刻覺得100%自己錯

一樣 仲好內疚

嘩 咁憎你

佢依家對我好好 我終於知道俾人照顧係咩感受

似係完左

呢個唔係鬧交喎

我唔係你阿媽 唔洗一次又一次原諒你 亦都冇時間比你慢慢改過

邊個個男朋友/老公點對佢另一半好

躝開！

講完就散了

你知唔知你咁樣我好辛苦？

死火冇加密

推

快d叫人叔叔

我覺得你唔夠愛我

我覺得好攰 可能我地本來就唔應該係埋一齊

係咩事

我開始有少少覺得揀左你係個錯誤嘅選擇

算啦 你想點就點

聽完之後就話
「哦,咁好啦」
其實好撚傷心

人地仔都生埋 咪會叫人叔叔

你襯地淋啦

其實，咁又關唔關你事。
好Hurt

你知唔知你好煩呀
你想點呀

真係好煩厭

唔係親生嘅點解要對你咁好？

你究竟想點呀